貸款買個男朋友

有冇人有睇日劇貸款買個男朋友
個題材都幾有趣
原來對於日本人黎講結婚前不停出軌係為左揀一個最岩既人，係認真既表現

可惜個結局好麻麻

真野惠里菜

巴打預期個結局係點

開頭唔錯
到後尾就越黎越爛

Agger

個結局睇到我o咗咀

至少惠里菜唔係嫁比偷食男先

其實我覺得呢個結局先比較貼近人性
相信好多冇乜工作能力既女人都會寧願揀個有錢花心男都唔會揀窮撚

最怪係佢個同事溝左佢條仔
之後仲可以咁 friend

個結局都怪，買左個男友，咁放佢響邊？

係，佢仲可以同個同事fd翻真係好痴線
證明佢地所有人都只當結婚係一單交易
因為冇愛

可能佢哋一心只係想上岸

套野一開始個題材都好好睇，但之後發展越來越錯

個人覺得 套劇會唔會係想表達
男人出軌係因為性
女人出軌多數就真係變咗心